AOA雪炫裸照全網瘋傳！ 公司抓狂氣喊告：決不寬待

AOA成員雪炫人氣超高，廣告代言接不完，沒想到近日卻有網友在各大網站、通訊軟體上瘋傳「雪炫的裸照」，對此雪炫所屬經紀公司憤怒表示照片皆屬合成，並揚言將對製作、散播裸照的網友提告。

雪炫的所屬經紀公司在今（19）日發表官方聲明，表示網路上流傳的「雪炫裸照」是有網友惡意合成，目前公司正在蒐集相關資料，並且會於今日提出訴狀，對製作、於各處散布裸照的網友提告，決不寬待。

相呢屌

網上瘋傳 （無連登份）

網絡瘋傳

永遠瘋傳都無連登份

唔使放link/合集了
無性趣

又瘋傳

無圖呢個post有咩意義

瘋傳 但無連登份

屌你 momo來

網絡孤兒仔

之前deepfake咪有

拍av拍av

咁紅點會影埋呢d高清全裸寫真，你話360p流出我就信真既姐

屌

狂徒製淫照

又移花接木

咁真既合成照
分分鐘真係ex流出

deepfake講明假D公司撚得閒告咩
依個係話雪炫個EX唔見既手機流出
所以先比人告 好似係

相呢?

張淫照,個頭同頸接駁得好硬咁

ZICO流出?

瘋傳永遠冇連登份

明眼人

重有冇多啲圖

圖呢

I'm

刷牙個張先係，上面條友亂放

下次有圖先准開post

唉，真係唔撚想再講

連登係內聯網

見到瘋傳就知無連登份

C:\

明眼人一睇就知啦

網絡孤島

預咗無

d格多咁，你話欣宜都得架啦....

有冇人有冇格

連登又做孤兒仔

咁假...

張圖都話左係假
條頸多左忽嘅

韓國阿嬌

條頸果舊咩黎

你同我講都無用嫁老世

屌你老母又冇連登份

lm

喂 無格個張呢

假到咁
要冇格版托

其實有格版都已經幾假下...

有無碼圖未？

咁呢個邊個黎

Twice Momo

將原圖係蒂亞黎既😂😂

已經算COM得幾好

移花接木嚟講真係唔夠啊嬌真

屌你老母 笑撚到我 真係估你唔到

失望

我覺得幾似下

依度係唔係冇人識分雪炫同momo

momo果張假到咁係咁quota

雪炫果張反而冇人講

整容雞有乜咁出奇

眾人皆瘋連(登仔)獨醒

我都覺張相幾似
不過泡菜國好多女人整到好似樣
隨時係一個似雪炫既人影都唔奇

但刷牙相又好難key……

幽默感呢樣嘢........真係唔好勉強啦..

多圖

都唔知佢up乜撚野

狂徒製淫照辱雪炫

劣改 |
d光暗都唔岩

你估個個都哈韓咩

有無碼未

咩係哈韓 韓狗就韓狗

個個都一9樣樣點分

Lm

連登係網絡孤島

假圖嚟

有冇多賢裸照，合成都好，謝謝！

巴打

相中人對波好真 唔信係佢

屌上面合成果張個BODY正好多

是但啦，個個都一樣樣，邊個流出都冇咩分別

個影唔match p得幾好

今晚又要打

右下寫到明喇

此po已

好真

張相背景咁"up dup"
zico 富二代 開房應該會去好少少既地方
證供有矛盾
應該假野

個背景好殘舊
zico 富二代 開房應該去好少少既地方
證供有矛盾
應該假野

寫到明fake

有乜所謂，反正都係想睇下J圖

有冇人鑒定呀手摺呀腰嗰啲似唔似 真係好真

但似好真 拎真相上up 上fake 網

個網連IU都有

好撚多人改iu

......

又幾真，會唔會係官方up上fake網計中計

你指唔指出到邊到係ps 位？又真係睇唔到

搵原圖咪得

有無鑑證專家巴打驗下啲細緻位？例如身上，手腳啲痣呀嗰啲呢…

咁都搵到巴打勁
好撚真喎啲陰影位
但背景真係有少少殘舊
影得咁清其實可以對比下
V字手勢 指甲 肚臍 腰

連後面個影斬幾match 戈下⋯

又幾真下，又要打丁

都幾match

右下

難分真與假

佢話fake就真係fake咩

backup pls

On9

。。。。。仆街 個post做乜撚嘢

我都認到係佢

有冇肚臍學家可以分折下

個膚色似

俾錯正評。

聽到條頸都知張圖係假啦

邊會咁細波啊

明眼人一睇

放大黎睇又⋯ Ps 位起邊

都幾真

應該係有個人用呢張假圖，再cut, 加filter, 就變左流出果張

連登鑑證組全面進場

邊個會咁拎牙刷呀大佬

佢邊有咁大

哇好真喎其實
睇唔到PS位

利申：唔識PS

咀邊有牙膏漬
個口都有

我覺得個膚色幾match

話就話係fake
跟本成班有錢仔屌完影晒相留底然後流出到呢個網到
泡菜所有女藝人都係

邊有咁肥啊雪炫

好真下

[url]
[/url]

死圖喎

樓上

雪炫身材FIT好多

連掌紋都一樣都幾難話係移花接木

依張假D

千方百計呃自己係真係真
笑死人

咁都講得出
巢咁多
上面個肚臍比較都睇到唔同啦

大黑lin

V字手勢果3隻手指擺法差好遠WOR

呢張真係p圖 頭髮分界都相反咗

化行妝揸唇膏刷牙…

透視

明眼人！

痴能線，橋本環奈得罪左個網？
每頁都有張

張圖假到爆 有咩可能刷牙個時有化妝？
但係都照丁

你女朋友係明星 緊係化左妝再砌佢

利申：化埋右 化埋上 化埋下

有少少fake

似真

唔好再假啲

求mina

其實得返指甲油同髪色髪長可以睇
有無辦法知張相係幾時影
再睇返佢嗰期有無搽紅色指甲油(?)

有無人照J無誤?

雪炫大波好多喎

胸圍依家野，張相佢咁既波唔細啦

雪炫應該係D cup

張相好真
有冇人解釋下邊忽假

留名

其實睇手指係好似
每條女手趾腳趾都好唔同
例如twice九個只係比手腳我都可以分得出係邊個
我只係舉例，雖然我真係分到
所以好難咁似，應該係真相

個肚腩邊有咁大 明顯假

真又好假又好
有得你j就j啦，咁多嗲

第一眼望到係個廁板揭起左

呢個又真定假
大黑lin

笑

似大B細C

睇iu飛釘片算啦

跌咗個一蚊入嚟

照睇係真，次次都話係移花接木，等下一幅圖

一睇個身就係蒂亞嚟

M

LM

Lm待J

如果係KEY落去既話, 佢隻手拎牙刷, 連住個嘴, 嘴又有牙膏,
一連串既物體, 點KEY, 由邊忽開始KEY起?

利申: 唔識, 求答案

Google下鬼仔最新個個 key女星落av technique 幾勁下
完全係越時代黑科技

Love you

特別技能

Seed?

右下咁撚大隻字寫住idolfake

有啲道理…如果假相，比較可能係keep原圖牙刷，key個樣上去（喺牙刷後面），牙刷同個咀應該有接駁位，但係依睇唔出，所以即係…

負負得正

呢幅好似都key得幾好唔係幾見到接駁位

尾指指甲個型都唔一樣

但隻眼好明顯

咁樣擰個頭條頸完全冇鎖骨/頸骨咁平滑 , 一睇就知FAKE啦下話, 上面重響度認真研究手指, 笑到我

偵探雲集

一睇就知p啦
睇嘴唇個位

各位仲係度分真假既巴打們 mark大對眼睇下張圖右下角啦

真心會有人咁揸牙擦㗎咩

牙刷

其實佢左上都有，代表唔到張相係假架

其實佢左上都有logo ，代表唔到張相係假架

雪炫條腰應該再幼啲

你上埋個網就知張相一早有

唔理真假 見到雪炫裸照已經扯左

打飛機啦

點解我覺得V 手勢唔同

點解有個idolfake logo都要繼續討論張相真假呢,
因為張相首先係GROUP 流出, 有可能公司想補鑊, 咪即刻張張相加個LOGO 放上idolfake,
以假亂真囉,因為真係有好多人見到個LOGO 就乜都唔理話張相係假, 公司係成功既

當然, 呢張相係有可能真係假, 但個焦點應該放係點P 上面, 而唔係個LOGO

可能到左呢度又有好多叻仔衝出黎屌人神探,
凡事抱有懷疑態度至係做人應有態度, 希望大家都唔好咁易俾人FAKE到

依張就假 頭髮都唔同

咁你有無張無LOGO 嘅？

揾到原圖咪證明到係假囉

我覺得係真

搵個菲律賓人ps

嗱，原圖

ho ball

見到iu呢張忍唔住笑左出黎

屌你竟然有幾個傻仔
「個影好match」
淨係改個頭個影都無改過
「韓國嘅酒店多數喺咁」
黃色濾鏡再改㗎傻仔

一張相就j得咁開心

真相一出即刻冇人敢出聲

如果有原圖冇晒紅色遮住就好

好撚真喎屌